今日出完街既人記得將用舊左既野扔左佢

新舊迎新呀ma 反正都無用既
同埋記得 扔之前清楚乾淨佢啊 始終用咁耐都要尊重下佢既

同埋記得 唔好搭垃圾黨鐵啊dklm

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

扔撚哂所有野呀聽到未呀！！！！

推

記得扔呀呀呀呀

記得扔哂佢 好多動物周街走 周圍聞野嫁